屋企有粒cpu 剩 聽講可以拎黎溶金

有咩方法

同埋有個好舊既hd 點拎返d 資料出黎?

用強酸得唔得？ 留名等識化學解答

其實係咪金黎

邊有咁撚多金比人你

electronics點會用純金整 頂多咪用metal alloy 你要還原番做純金 中間會涉及好多讀完4年chem都冇見過/掂過既chemicals同apparatuses
乖乖地賣比我算啦

好舊架啦wo 你要?

溶金好似要用一隻叫王水嘅混合酸，無記錯好似係3份氫氯酸加1份硝酸溝出黎

個成本應該要百零粒先 回到我諗

溶只係第一步，要由金離子溶液還原返做金應該要再俾電佢，成本.....

仲要勁多雜質 邊個收
CPU最值錢係佢個技術
你拎去二手零件舖放左佢 拎D錢去金舖應該都仲買到幾微克金既

唔係唔得 只係要大廠大批大批做先有成本效益

集液成球

做回收有大量就話啫得一粒就算啦

唔係溶金
係溶左隻cpu拎返啲金出尼

去youtube搵下，有片

不過唔夠純，冇乜用

王水唔好亂玩好危險 會見骨

做電鍍，用置換反應換番佢落啲溶液度再諗點提取
佢本身都係咁鍍上去

氫氟酸都玩過

利申：做過 commercial lab

p1之前cpu才回到本
p3打後用金非常少

得十幾蚊港紙黃金,搭車買都唔止呢個價

一陣間畀mon post狗屈你

屈起管有大量化學品,入面啲硝酸,氧水可以整炸彈

起番啲金出黎個過程仲貴過啲金
你明回收電子產品點解咁唔掂未?